{"version": 0.6, "generator": "Overpass API 0.7.62.1 084b4234", "osm3s": {"timestamp_osm_base": "2024-11-04T14:02:26Z", "copyright": "The data included in this document is from www.openstreetmap.org. The data is made available under ODbL."}, "elements": [{"type": "node", "id": 364678176, "lat": 41.4122894, "lon": 2.1079533, "tags": {"funicular": "yes", "name": "Carretera de les Aig\u00fces", "name:ca": "Carretera de les Aig\u00fces", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "funicular", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q5396638", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Carretera de les Aig\u00fces"}}, {"type": "node", "id": 1094586165, "lat": 41.4005645, "lon": 2.1082269}, {"type": "node", "id": 1374339980, "lat": 41.4141365, "lon": 2.1057924, "tags": {"funicular": "yes", "name": "Vallvidrera Superior", "name:ca": "Vallvidrera Superior", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "funicular", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q8842173", "wikimedia_commons": "File:001 Estaci\u00f3 de Vallvidrera Superior dels FGC, c. Queralt 20 (Barcelona).jpg", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Vallvidrera-Superior"}}, {"type": "node", "id": 1491632735, "lat": 41.400543, "lon": 2.1082728}, {"type": "node", "id": 1491632736, "lat": 41.4005902, "lon": 2.1083121}, {"type": "node", "id": 1491632742, "lat": 41.4006117, "lon": 2.1082662}, {"type": "node", "id": 1708943387, "lat": 41.3301838, "lon": 2.1370899, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana", "defibrillator:location:en": "Platfom", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "image": "https://i.imgur.com/9o6k0Md.jpeg", "name": "Ecoparc", "name:ca": "Ecoparc", "platforms": "2", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2024-03-16", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q8842458", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Ecoparc"}}, {"type": "node", "id": 1708943427, "lat": 41.3237458, "lon": 2.1331165, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana central", "defibrillator:location:en": "Platform", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/Liq7s4O.jpeg", "image:0": "https://i.imgur.com/7pB47ug.jpeg", "name": "ZAL | Riu Vell", "name:ca": "ZAL | Riu Vell", "platforms": "2", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2024-03-16", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q8842403", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de ZAL - Riu Vell"}}, {"type": "node", "id": 1708943506, "lat": 41.3433368, "lon": 2.1451594}, {"type": "node", "id": 1708943554, "lat": 41.3363302, "lon": 2.1408522}, {"type": "node", "id": 1817530567, "lat": 41.4272945, "lon": 2.0914482}, {"type": "node", "id": 1817530569, "lat": 41.4273194, "lon": 2.0915807}, {"type": "node", "id": 1817530573, "lat": 41.4274693, "lon": 2.0915307}, {"type": "node", "id": 1817530574, "lat": 41.4274445, "lon": 2.0913982}, {"type": "node", "id": 1926250991, "lat": 41.3433185, "lon": 2.1452093}, {"type": "node", "id": 1926251044, "lat": 41.3426516, "lon": 2.1447346}, {"type": "node", "id": 1926251159, "lat": 41.3426336, "lon": 2.1447865}, {"type": "node", "id": 2158044594, "lat": 41.3790068, "lon": 2.1400042, "tags": {"addr:city": "Barcelona", "addr:housenumber": "1-7", "addr:postcode": "08014", "addr:street": "Pla\u00e7a dels Pa\u00efsos Catalans", "alt_name": "Barcelona Sants", "description:ru": "\u0416/\u0434 \u0432\u043e\u043a\u0437\u0430\u043b. \u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439", "internet_access": "wlan", "internet_access:fee": "no", "layer": "1", "name": "Barcelona - Sants", "official_name": "Barcelona - Sants", "opening_hours": "Mo-Fr 04:30-00:30; Sa-Su 05:00-00:30; PH 05:00-00:30", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "railway:ref": "BSA", "source": "http://adif.es/es_ES/infraestructuras/estaciones/71801/informacion_000097.shtml", "toilets:wheelchair": "yes", "uic_ref": "7100064", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 2564671338, "lat": 41.3687724, "lon": 2.1630364, "tags": {"name": "Parc de Montju\u00efc", "name:ca": "Parc de Montju\u00efc", "name:en": "Parc de Montju\u00efc", "name:zh": "\u7336\u592a\u4eba\u7684\u5c71", "public_transport": "stop_position", "railway": "station", "wheelchair": "yes", "wheelchair:description": "Die Kabinen sind mit Rolli befahrbar, die Kabine wird daf\u00fcr extra angehalten.", "wikidata": "Q2436833", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Parc de Montju\u00efc"}}, {"type": "node", "id": 2905567871, "lat": 41.4308327, "lon": 2.1829431}, {"type": "node", "id": 2905567872, "lat": 41.4308469, "lon": 2.1832829}, {"type": "node", "id": 2905567874, "lat": 41.4310865, "lon": 2.1829242}, {"type": "node", "id": 2905567875, "lat": 41.4311028, "lon": 2.1832643}, {"type": "node", "id": 2992352638, "lat": 41.3335696, "lon": 2.1112293, "tags": {"check_date": "2024-08-23", "defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana via 1", "defibrillator:location:en": "Platform 1", "defibrillator:survey:date": "2023-11-29", "emergency": "defibrillator", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Mercabarna", "name:ca": "Mercabarna", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "share_taxi": "no", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q4889330", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Mercabarna"}}, {"type": "node", "id": 3397396364, "lat": 41.3755518, "lon": 2.1289265, "tags": {"covered": "yes", "defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Vall d'Hebron", "defibrillator:location:en": "Platform to Vall d'Hebron", "defibrillator:survey:date": "2023-12-02", "emergency": "defibrillator", "name": "Badal", "name:ca": "Badal", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_5", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2348839", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Badal"}}, {"type": "node", "id": 3397396373, "lat": 41.4361256, "lon": 2.2048081, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andada direcci\u00f3 Can Zam", "defibrillator:location:en": "Platform to Can Zam", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Bon Pastor", "name:ca": "Bon Pastor", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-11", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q4940996", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Bon Pastor"}}, {"type": "node", "id": 3397396374, "lat": 41.4146858, "lon": 2.1810127, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Vall d'Hebron", "defibrillator:location:en": "platform to Vall d'Hebron", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "name": "Camp de l'Arpa", "name:ca": "Camp de l'Arpa", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_5", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1866200", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Camp de l'Arpa"}}, {"type": "node", "id": 3397396378, "lat": 41.4417701, "lon": 2.1664392, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Canyelles", "name:ca": "Canyelles", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_3", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1975942", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Canyelles"}}, {"type": "node", "id": 3397396385, "lat": 41.4234164, "lon": 2.1812853, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Vall d'Hebron", "defibrillator:location:en": "platform to Vall d'Hebron", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Congr\u00e9s-Indians", "name:ca": "Congr\u00e9s-Indians", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2106590", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Congr\u00e9s - Indians"}}, {"type": "node", "id": 3397396389, "lat": 41.3769334, "lon": 2.1759836, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Drassanes", "name:ca": "Drassanes", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_3", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2549147", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de La Rambla - Drassanes"}}, {"type": "node", "id": 3397396595, "lat": 41.3839818, "lon": 2.1449598, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Vall d'Hebron", "defibrillator:location:en": "Platform to Vall d'Hebron", "defibrillator:survey:date": "2023-12-02", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Enten\u00e7a", "name:ca": "Enten\u00e7a", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_5", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2640900", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Enten\u00e7a"}}, {"type": "node", "id": 3397396601, "lat": 41.4021018, "lon": 2.1529951, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "name": "Fontana", "name:ca": "Fontana", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q535545", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Fontana"}}, {"type": "node", "id": 3397396608, "lat": 41.4296898, "lon": 2.1603155, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana", "defibrillator:location:en": "platform", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Horta", "name:ca": "Horta", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_5 and corrected by daily knowledge", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2643379", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Horta"}}, {"type": "node", "id": 3397396609, "lat": 41.3881615, "lon": 2.1505425, "tags": {"check_date": "2024-08-06", "defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Vall d'Hebron", "defibrillator:location:en": "Platform to Vall d'Hebron", "defibrillator:survey:date": "2023-12-02", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "no", "name": "Hospital Cl\u00ednic", "name:ca": "Hospital Cl\u00ednic", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2331545", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Hospital Cl\u00ednic"}}, {"type": "node", "id": 3397396625, "lat": 41.4250282, "lon": 2.176504, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana", "defibrillator:location:en": "platform", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Maragall", "name:ca": "Maragall", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_3", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2720055", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Maragall"}}, {"type": "node", "id": 3397396626, "lat": 41.38794, "lon": 2.1262221, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Maria Cristina", "name:ca": "Maria Cristina", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q596655", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Maria Cristina"}}, {"type": "node", "id": 3397396629, "lat": 41.4295504, "lon": 2.1445379, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Montbau", "name:ca": "Montbau", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_3", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1850417", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Montbau"}}, {"type": "node", "id": 3397396631, "lat": 41.4355422, "lon": 2.1483831, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Mundet", "name:ca": "Mundet", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_3", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2226449", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Mundet"}}, {"type": "node", "id": 3397396633, "lat": 41.4297598, "lon": 2.193435, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andada direcci\u00f3 Can Zam", "defibrillator:location:en": "Platform to Can Zam", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "name": "Onze de Setembre", "name:ca": "Onze de Setembre", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-11", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q4889695", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Onze de Setembre"}}, {"type": "node", "id": 3397396640, "lat": 41.4175413, "lon": 2.1411326, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "name": "Penitents", "name:ca": "Penitents", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q952778", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Penitents"}}, {"type": "node", "id": 3397396644, "lat": 41.3820364, "lon": 2.136232, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "name": "Pla\u00e7a del Centre", "name:ca": "Pla\u00e7a del Centre", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2127269", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Pla\u00e7a del Centre"}}, {"type": "node", "id": 3397396650, "lat": 41.447355, "lon": 2.1757834, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Roquetes", "name:ca": "Roquetes", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2547358", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Roquetes"}}, {"type": "node", "id": 3397396664, "lat": 41.378444, "lon": 2.1453675, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Tarragona", "name:ca": "Tarragona", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_3", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2548401", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Tarragona (Metro de Barcelona)"}}, {"type": "node", "id": 3397396678, "lat": 41.4119098, "lon": 2.144542, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Vallcarca", "name:ca": "Vallcarca", "network": "Metro de Barcelona", "network:wikidata": "Q237189", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1813621", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Vallcarca"}}, {"type": "node", "id": 3397396679, "lat": 41.4380037, "lon": 2.1568764, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Valldaura", "name:ca": "Valldaura", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_3", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q966533", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Valldaura"}}, {"type": "node", "id": 3397396684, "lat": 41.43046, "lon": 2.1681725, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Vall d'Hebron", "defibrillator:location:en": "platform to Vall d'Hebron", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Vilapicina", "name:ca": "Vilapicina", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_5", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2503261", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Vilapicina"}}, {"type": "node", "id": 3397396686, "lat": 41.3842442, "lon": 2.1116863, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Zona Universit\u00e0ria", "name:ca": "Zona Universit\u00e0ria", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2072583", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Zona Universit\u00e0ria"}}, {"type": "node", "id": 3397396688, "lat": 41.3841337, "lon": 2.1308782, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "les Corts", "name:ca": "les Corts", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2180113", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de les Corts"}}, {"type": "node", "id": 4447955596, "lat": 41.3747892, "lon": 2.169837, "tags": {"name": "Paral\u00b7lel (Funicular)", "name:ca": "Paral\u00b7lel (Funicular)", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "funicular", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2313145", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Paral\u00b7lel"}}, {"type": "node", "id": 4710195127, "lat": 41.3988657, "lon": 2.1251389, "tags": {"name": "Sarri\u00e0", "name:ca": "Sarri\u00e0", "network": "FGC", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "train": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2876854", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Sarri\u00e0"}}, {"type": "node", "id": 4771857434, "lat": 41.3997143, "lon": 2.1520847, "tags": {"name": "Gr\u00e0cia", "name:ca": "Gr\u00e0cia", "network": "Metro de Barcelona;Metro del Vall\u00e8s", "piano": "yes", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wikidata": "Q2501185", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Gr\u00e0cia"}}, {"type": "node", "id": 5264056118, "lat": 41.3875812, "lon": 2.1692912, "tags": {"addr:city": "Barcelona", "addr:postcode": "08007", "addr:street": "Pla\u00e7a de Catalunya", "emergency": "defibrillator", "level": "-2", "name": "Barcelona - Pla\u00e7a Catalunya", "name:ca": "Barcelona - Pla\u00e7a Catalunya", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q800447", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Pla\u00e7a de Catalunya"}}, {"type": "node", "id": 5264057221, "lat": 41.3950237, "lon": 2.1709596, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "no", "name": "Girona", "name:ca": "Girona", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2606185", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Girona (Metro de Barcelona)"}}, {"type": "node", "id": 5264057222, "lat": 41.385731, "lon": 2.1640978, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Fondo", "defibrillator:location:en": "Platform to Fondo", "emergency": "defibrillator", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Universitat", "name:ca": "Universitat", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-11-11", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q678668", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Universitat"}}, {"type": "node", "id": 5264057223, "lat": 41.3802503, "lon": 2.1633286, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Pompeu Fabra", "defibrillator:location:en": "platform to Pompeu Fabra", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "name": "Sant Antoni", "name:ca": "Sant Antoni", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q514447", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Sant Antoni"}}, {"type": "node", "id": 5264057227, "lat": 41.3921143, "lon": 2.1809092, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Fondo", "defibrillator:location:en": "platform to Fondo", "emergency": "defibrillator", "indoor": "yes", "name": "Barcelona - Arc de Triomf", "name:ca": "Barcelona - Arc de Triomf", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "train": "yes", "uic_ref": "7178804", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q800445", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Arc de Triomf"}}, {"type": "node", "id": 5264057229, "lat": 41.4000911, "lon": 2.1684275, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "no", "name": "Verdaguer", "name:ca": "Verdaguer", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "no", "wikidata": "Q2514293", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Verdaguer"}}, {"type": "node", "id": 5264057235, "lat": 41.3959412, "lon": 2.1599423, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "intercambiador": "Proven\u00e7a/Diagonal", "name": "Diagonal", "name:ca": "Diagonal", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "train_station": "Proven\u00e7a/Diagonal", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2472213", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Diagonal-Proven\u00e7a"}}, {"type": "node", "id": 5264057236, "lat": 41.3928741, "lon": 2.157979, "tags": {"name": "Proven\u00e7a", "name:ca": "Proven\u00e7a", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "train": "yes", "wikidata": "Q2472213", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Diagonal-Proven\u00e7a"}}, {"type": "node", "id": 5296569385, "lat": 41.4216569, "lon": 2.1493621, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana central", "defibrillator:location:en": "Platform", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/pJDTNP3.jpg", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "El Coll | La Teixonera", "name:ca": "El Coll | La Teixonera", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q690814", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 del Coll - la Teixonera"}}, {"type": "node", "id": 5296577420, "lat": 41.4499467, "lon": 2.1995389, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Fondo", "defibrillator:location:en": "platform to Fondo", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Bar\u00f3 de Viver", "name:ca": "Bar\u00f3 de Viver", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2547046", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Bar\u00f3 de Viver"}}, {"type": "node", "id": 5306846276, "lat": 41.3752424, "lon": 2.143419, "tags": {"name": "Hostafrancs", "name:ca": "Hostafrancs", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2021847", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Hostafrancs"}}, {"type": "node", "id": 5306846302, "lat": 41.3753756, "lon": 2.1379127, "tags": {"level": "-2", "name": "Pla\u00e7a de Sants", "name:ca": "Pla\u00e7a de Sants", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wikidata": "Q2054359", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Pla\u00e7a de Sants"}}, {"type": "node", "id": 5306885845, "lat": 41.3754812, "lon": 2.1493272, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Fondo", "defibrillator:location:en": "Platform to Fondo", "emergency": "defibrillator", "image": "https://i.imgur.com/R4KvR53.jpg", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Espanya", "name:ca": "Espanya", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-11-17", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q669990", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Espanya"}}, {"type": "node", "id": 5307549252, "lat": 41.3792368, "lon": 2.1545732, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Fondo", "defibrillator:location:en": "platform to Fondo", "emergency": "defibrillator", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Rocafort", "name:ca": "Rocafort", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q935853", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Rocafort"}}, {"type": "node", "id": 5307617521, "lat": 41.3857937, "lon": 2.1683846, "tags": {"emergency": "defibrillator", "name": "Pla\u00e7a de Catalunya (FGC)", "name:ca": "Pla\u00e7a de Catalunya (FGC)", "network": "Metro de Barcelona;Metro del Vall\u00e8s", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "train": "yes", "train_station": "Estaci\u00f3n de Plaza de Catalu\u00f1a", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q800447", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Pla\u00e7a de Catalunya"}}, {"type": "node", "id": 5307631366, "lat": 41.3747456, "lon": 2.1488327, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:location": "andana", "defibrillator:location:en": "platform", "emergency": "defibrillator", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Pla\u00e7a Espanya", "name:ca": "Pla\u00e7a Espanya", "name:ru": "\u041f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u044c \u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-11-17", "train": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q669990", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Espanya"}}, {"type": "node", "id": 5308350664, "lat": 41.4369792, "lon": 2.1733739, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Llucmajor-Rep\u00fablica", "name:ca": "Llucmajor-Rep\u00fablica", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1808896", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Llucmajor - Rep\u00fablica"}}, {"type": "node", "id": 5308480500, "lat": 41.4226234, "lon": 2.1870242, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana", "defibrillator:location:en": "platform", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/zoVF5iQ.jpg", "name": "La Sagrera (L1)", "name:ca": "La Sagrera (L1)", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2140013", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de la Sagrera"}}, {"type": "node", "id": 5308481070, "lat": 41.4204532, "lon": 2.1867491, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andada", "defibrillator:location:en": "Platform", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "La Sagrera (L9N-L10)", "name:ca": "La Sagrera (L9N-L10)", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-11", "train": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2140013", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de la Sagrera"}}, {"type": "node", "id": 5308481074, "lat": 41.4212221, "lon": 2.186586, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana", "defibrillator:location:en": "platform", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "departures_board": "no", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/xYPMK0w.jpg", "name": "La Sagrera (L5)", "name:ca": "La Sagrera (L5)", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2140013", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de la Sagrera"}}, {"type": "node", "id": 5308768761, "lat": 41.4295936, "lon": 2.1749989, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Vall d'Hebron", "defibrillator:location:en": "platform to Vall d'Hebron", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Virrei Amat", "name:ca": "Virrei Amat", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_5", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2710794", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Virrei Amat"}}, {"type": "node", "id": 5308859849, "lat": 41.4040622, "lon": 2.173924, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Vall d'Hebron", "defibrillator:location:en": "Platform to Vall d'Hebron", "defibrillator:survey:date": "2023-12-02", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/yADisXF.jpg", "name": "Sagrada Fam\u00edlia", "name:ca": "Sagrada Fam\u00edlia", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-02", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2548808", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Sagrada Fam\u00edlia"}}, {"type": "node", "id": 5308901391, "lat": 41.4039801, "lon": 2.1751136, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Pompeu Fabra", "defibrillator:location:en": "platform to Pompeu Fabra", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/EJjZnax.jpg", "name": "Sagrada Fam\u00edlia", "name:ca": "Sagrada Fam\u00edlia", "name:ja": "\u30b5\u30b0\u30e9\u30c0\u30fb\u30d5\u30a1\u30df\u30ea\u30a2", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-02", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2548808", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Sagrada Fam\u00edlia"}}, {"type": "node", "id": 5310387159, "lat": 41.4297809, "lon": 2.1836388, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana central", "defibrillator:location:en": "Platform", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Fabra i Puig", "name:ca": "Fabra i Puig", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-11-12", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1810408", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Fabra i Puig"}}, {"type": "node", "id": 5310442668, "lat": 41.4431273, "lon": 2.1907138, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana central", "defibrillator:location:en": "platform", "emergency": "defibrillator", "name": "Torras i Bages", "name:ca": "Torras i Bages", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2547669", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Torras i Bages"}}, {"type": "node", "id": 5310507552, "lat": 41.3987898, "lon": 2.119034, "tags": {"name": "Reina Elisenda", "name:ca": "Reina Elisenda", "network": "FGC", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wikidata": "Q3495438", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Reina Elisenda"}}, {"type": "node", "id": 5310684212, "lat": 41.3865465, "lon": 2.170084, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "name": "Catalunya", "name:ca": "Catalunya", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q800447", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Pla\u00e7a de Catalunya"}}, {"type": "node", "id": 5311209954, "lat": 41.3813959, "lon": 2.1730711, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Liceu", "name:ca": "Liceu", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_3", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2383315", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Liceu"}}, {"type": "node", "id": 5312699738, "lat": 41.3417575, "lon": 2.1280783, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana via 1", "defibrillator:location:en": "Platform 1", "defibrillator:survey:date": "2023-11-29", "emergency": "defibrillator", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Parc Log\u00edstic", "name:ca": "Parc Log\u00edstic", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "share_taxi": "no", "start_date": "2016-02", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-11-29", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5312699743, "lat": 41.3858079, "lon": 2.1178553, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "name": "Palau Reial", "name:ca": "Palau Reial", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2536272", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Palau Reial"}}, {"type": "node", "id": 5312707122, "lat": 41.3814691, "lon": 2.141114, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Sants Estaci\u00f3", "name:ca": "Sants Estaci\u00f3", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q800453", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Barcelona-Sants"}}, {"type": "node", "id": 5312707123, "lat": 41.3749795, "lon": 2.1605721, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "name": "el Poble-sec", "name:2022": "Poble Sec", "name:ca": "el Poble-sec", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_3", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2022-07-03", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q610740", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Poble Sec"}}, {"type": "node", "id": 5312707124, "lat": 41.4494828, "lon": 2.1841624, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana central", "defibrillator:location:en": "Platform", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "image": "https://i.imgur.com/cpk6Eh5.jpg", "level": "-2", "name": "Trinitat Nova", "name:ca": "Trinitat Nova", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_11", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q747555", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Trinitat Nova"}}, {"type": "node", "id": 5312707126, "lat": 41.4061724, "lon": 2.1500337, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Lesseps", "name:ca": "Lesseps", "network": "Metro de Barcelona", "network:wikidata": "Q237189", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q979398", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Lesseps"}}, {"type": "node", "id": 5313296732, "lat": 41.4005241, "lon": 2.1794545, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Pompeu Fabra", "defibrillator:location:en": "platform to Pompeu Fabra", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Monumental", "name:ca": "Monumental", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_2", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1877541", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Monumental"}}, {"type": "node", "id": 5313315534, "lat": 41.4240389, "lon": 2.205618, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Pompeu Fabra", "defibrillator:location:en": "platform to Pompeu Fabra", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "La Pau", "name:ca": "La Pau", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1427150", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de la Pau"}}, {"type": "node", "id": 5313315535, "lat": 41.4070747, "lon": 2.1825232, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Pompeu Fabra", "defibrillator:location:en": "platform to Pompeu Fabra", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Encants", "name:ca": "Encants", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "rough manual transfer from http://www.tmb.net/img/genplano.pdf", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2184180", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Encants"}}, {"type": "node", "id": 5313328722, "lat": 41.3678579, "lon": 2.1393675, "tags": {"camera:mount": "pole", "camera:type": "fixed", "man_made": "surveillance", "name": "Mag\u00f2ria - la Campana", "name:ca": "Mag\u00f2ria - la Campana", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_8", "station": "subway", "subway": "yes", "surveillance": "outdoor", "surveillance:type": "camera", "train": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q3780401", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Mag\u00f2ria - la Campana"}}, {"type": "node", "id": 5313328726, "lat": 41.4148814, "lon": 2.1951059, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Pompeu Fabra", "defibrillator:location:en": "platform to Pompeu Fabra", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Bac de Roda", "name:ca": "Bac de Roda", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_2", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q969395", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Bac de Roda"}}, {"type": "node", "id": 5313340296, "lat": 41.3880852, "lon": 2.1733108, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "layer": "-1", "name": "Urquinaona", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5313340297, "lat": 41.3840008, "lon": 2.1787061, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Jaume I", "name:ca": "Jaume I", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2041028", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Jaume I"}}, {"type": "node", "id": 5313340298, "lat": 41.3821171, "lon": 2.1854822, "tags": {"emergency": "defibrillator", "indoor": "yes", "name": "Barceloneta", "name:ca": "Barceloneta", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q591874", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Barceloneta"}}, {"type": "node", "id": 5313340299, "lat": 41.3866815, "lon": 2.1929661, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Ciutadella | Vila Ol\u00edmpica", "name:ca": "Ciutadella | Vila Ol\u00edmpica", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "no", "wikidata": "Q1094407", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Ciutadella - Vila Ol\u00edmpica"}}, {"type": "node", "id": 5313340300, "lat": 41.3950987, "lon": 2.1920399, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/CutUXEU.jpg", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Bogatell", "name:ca": "Bogatell", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-11-25", "train": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q890391", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Bogatell"}}, {"type": "node", "id": 5313340301, "lat": 41.3993809, "lon": 2.197649, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/hAnZv7V.jpg", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Llacuna", "name:ca": "Llacuna", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-11-25", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1374399", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Llacuna"}}, {"type": "node", "id": 5313340302, "lat": 41.4036418, "lon": 2.2032751, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "emergency:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "emergency_access": "yes", "name": "Poblenou", "name:ca": "Poblenou", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1716538", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Poblenou"}}, {"type": "node", "id": 5313340303, "lat": 41.4080147, "lon": 2.2091094, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "emergency:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "name": "Selva de Mar", "name:ca": "Selva de Mar", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1265322", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Selva de Mar"}}, {"type": "node", "id": 5313340304, "lat": 41.4117753, "lon": 2.2166779, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "emergency:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "name": "El Maresme | F\u00f2rum", "name:ca": "El Maresme | F\u00f2rum", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q948393", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 del Maresme - F\u00f2rum"}}, {"type": "node", "id": 5313340305, "lat": 41.4203693, "lon": 2.2097125, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Bes\u00f2s", "name:ca": "Bes\u00f2s", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q830779", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Bes\u00f2s"}}, {"type": "node", "id": 5313340306, "lat": 41.4150936, "lon": 2.2160851, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "emergency:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "name": "Bes\u00f2s Mar", "name:ca": "Bes\u00f2s Mar", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q830777", "wikimedia_commons": "File:Estaci\u00f3 Bes\u00f2s Mar octubre 2023.jpg", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Bes\u00f2s Mar"}}, {"type": "node", "id": 5313340852, "lat": 41.4190565, "lon": 2.2007307, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Pompeu Fabra", "defibrillator:location:en": "platform to Pompeu Fabra", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "name": "Sant Mart\u00ed", "name:ca": "Sant Mart\u00ed", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_2", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2028238", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Sant Mart\u00ed"}}, {"type": "node", "id": 5313434190, "lat": 41.4101394, "lon": 2.1869158, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana central", "defibrillator:location:en": "platform", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/ykLY4wH.jpg", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "el Clot", "name:ca": "el Clot", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-11-12", "wheelchair": "no", "wikidata": "Q2435438", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 El Clot"}}, {"type": "node", "id": 5313447376, "lat": 41.3948216, "lon": 2.1755213, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Pompeu Fabra", "defibrillator:location:en": "platform to Pompeu Fabra", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Tetuan", "name:ca": "Tetuan", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_2", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2692167", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Tetuan"}}, {"type": "node", "id": 5313819558, "lat": 41.3896372, "lon": 2.1745608, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Fondo", "defibrillator:location:en": "platform to Fondo", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Urquinaona", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 5313865123, "lat": 41.3798895, "lon": 2.1403215, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Vall d'Hebron", "defibrillator:location:en": "Platform to Vall d'Hebron", "defibrillator:survey:date": "2023-12-02", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Sants Estaci\u00f3", "name:ca": "Sants Estaci\u00f3", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5313898364, "lat": 41.4238386, "lon": 2.1866792, "tags": {"defibrillator:location": "vest\u00edbol", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "emergency_access": "yes", "indoor": "yes", "intercambiador": "La Sagrera", "name": "La Sagrera - Meridiana", "name:ca": "La Sagrera - Meridiana", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "train": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2140013", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de la Sagrera"}}, {"type": "node", "id": 5314011844, "lat": 41.4013354, "lon": 2.1474414, "tags": {"name": "Pla\u00e7a Molina", "name:ca": "Pla\u00e7a Molina", "network": "FGC", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wikidata": "Q640079", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Pla\u00e7a Molina"}}, {"type": "node", "id": 5314011845, "lat": 41.403344, "lon": 2.1430732, "tags": {"name": "P\u00e0dua", "name:ca": "P\u00e0dua", "network": "FGC", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2205125", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de P\u00e0dua"}}, {"type": "node", "id": 5314011846, "lat": 41.4058141, "lon": 2.1391359, "tags": {"name": "el Putxet", "name:ca": "el Putxet", "network": "FGC", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wikidata": "Q1869410", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 del Putxet"}}, {"type": "node", "id": 5314011847, "lat": 41.4096598, "lon": 2.1371569, "tags": {"name": "Avinguda Tibidabo", "name:ca": "Avinguda Tibidabo", "network": "FGC", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q3504674", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Avinguda Tibidabo", "wikipedia:es": "Estaci\u00f3n de Avenida Tibidabo"}}, {"type": "node", "id": 5314022321, "lat": 41.4438467, "lon": 2.1786043, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Via J\u00falia", "name:ca": "Via J\u00falia", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1113224", "wikipedia": "ca:Via J\u00falia"}}, {"type": "node", "id": 5314022322, "lat": 41.449185, "lon": 2.182427, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Trinitat Nova", "name:ca": "Trinitat Nova", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_11", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q747555", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Trinitat Nova"}}, {"type": "node", "id": 5314022323, "lat": 41.4512669, "lon": 2.1848915, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana", "defibrillator:location:en": "platform", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image:0": "https://i.imgur.com/pWsd0Bv.jpg", "name": "Casa de l'Aigua", "name:ca": "Casa de l'Aigua", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_11", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2024-06-11", "wikidata": "Q2547371", "wikimedia_commons": "File:Estaci\u00f3 Casa de l'Aigua novembre 2023.jpg", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Casa de l'Aigua"}}, {"type": "node", "id": 5314022324, "lat": 41.4592177, "lon": 2.1799449, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Torre Bar\u00f3 | Vallbona", "name:ca": "Torre Bar\u00f3 | Vallbona", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_11", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2024-06-11", "wikidata": "Q2498716", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Torre Bar\u00f3 - Vallbona"}}, {"type": "node", "id": 5314022326, "lat": 41.4609185, "lon": 2.1745668, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana", "defibrillator:location:en": "platform", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Ciutat Meridiana", "name:ca": "Ciutat Meridiana", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2024-06-11", "wikidata": "Q339108", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Ciutat Meridiana"}}, {"type": "node", "id": 5314028225, "lat": 41.4256037, "lon": 2.1549579, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana", "defibrillator:location:en": "platform", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "el Carmel", "name:ca": "el Carmel", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1936465", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 del Carmel"}}, {"type": "node", "id": 5314028226, "lat": 41.4231064, "lon": 2.1773979, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Maragall", "name:ca": "Maragall", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_3", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2720055", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Maragall"}}, {"type": "node", "id": 5314028227, "lat": 41.4107312, "lon": 2.175983, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Vall d'Hebron", "defibrillator:location:en": "platform to Vall d'Hebron", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Sant Pau | Dos de Maig", "name:ca": "Sant Pau | Dos de Maig", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1882713", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Sant Pau - Dos de Maig"}}, {"type": "node", "id": 5314613396, "lat": 41.4010671, "lon": 2.1470799, "tags": {"name": "Sant Gervasi", "name:ca": "Sant Gervasi", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wikidata": "Q1841199", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Sant Gervasi"}}, {"type": "node", "id": 5315505594, "lat": 41.3976108, "lon": 2.1311837, "tags": {"name": "les Tres Torres", "name:ca": "les Tres Torres", "network": "FGC", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wikidata": "Q2133945", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de les Tres Torres"}}, {"type": "node", "id": 5315505595, "lat": 41.3977857, "lon": 2.1361547, "tags": {"name": "la Bonanova", "name:ca": "la Bonanova", "network": "FGC", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wikidata": "Q2647730", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de la Bonanova"}}, {"type": "node", "id": 5315505597, "lat": 41.3986188, "lon": 2.1428749, "tags": {"name": "Muntaner", "name:ca": "Muntaner", "network": "FGC", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "train": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2617870", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Muntaner"}}, {"type": "node", "id": 5315505598, "lat": 41.4062666, "lon": 2.1631882, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Joanic", "name:ca": "Joanic", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2719965", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Joanic"}}, {"type": "node", "id": 5315505599, "lat": 41.4160751, "lon": 2.174074, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Guinard\u00f3 | Hospital de Sant Pau", "name:ca": "Guinard\u00f3 | Hospital de Sant Pau", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2719931", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Guinard\u00f3 - Hospital de Sant Pau"}}, {"type": "node", "id": 5315505602, "lat": 41.4121009, "lon": 2.1655057, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/sJPLvtO.jpg", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Alfons X", "name:ca": "Alfons X", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-11-25", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q784989", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Alfons X"}}, {"type": "node", "id": 5316484446, "lat": 41.4273141, "lon": 2.0915526}, {"type": "node", "id": 5316650173, "lat": 41.4090443, "lon": 2.1114034, "tags": {"name": "Peu del Funicular", "name:ca": "Peu del Funicular", "network": "Metro del Vall\u00e8s", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wikidata": "Q8841457", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Peu del Funicular"}}, {"type": "node", "id": 5318185973, "lat": 41.3824863, "lon": 2.1588888, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Fondo", "defibrillator:location:en": "platform to Fondo", "emergency": "defibrillator", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Urgell", "name:ca": "Urgell", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2094288", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 d'Urgell"}}, {"type": "node", "id": 5318792450, "lat": 41.3949958, "lon": 2.1862682, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Fondo", "defibrillator:location:en": "platform to Fondo", "emergency": "defibrillator", "name": "Marina", "name:ca": "Marina", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2251103", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Marina"}}, {"type": "node", "id": 5318926007, "lat": 41.4022111, "lon": 2.1875183, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana central", "defibrillator:location:en": "Platform", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/bnTvPkk.jpg", "level": "-2", "name": "Gl\u00f2ries", "name:ca": "Gl\u00f2ries", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-11-17", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2547599", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Gl\u00f2ries"}}, {"type": "node", "id": 5319133652, "lat": 41.4160445, "lon": 2.1869379, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana central", "defibrillator:location:en": "Platform", "emergency": "defibrillator", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Navas", "name:ca": "Navas", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-11-12", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2547614", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Navas"}}, {"type": "node", "id": 5319156658, "lat": 41.4366293, "lon": 2.1911382, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana central", "defibrillator:location:en": "platform", "emergency": "defibrillator", "name": "Sant Andreu", "name:ca": "Sant Andreu", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "limited", "wikidata": "Q2536679", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Sant Andreu"}}, {"type": "node", "id": 5319167399, "lat": 41.4487676, "lon": 2.1937366, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Fondo", "defibrillator:location:en": "platform to Fondo", "emergency": "defibrillator", "image": "https://i.imgur.com/FbKk19g.jpeg", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Trinitat Vella", "name:ca": "Trinitat Vella", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2024-04-11", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2324406", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Trinitat Vella"}}, {"type": "node", "id": 5319185886, "lat": 41.3749142, "lon": 2.1693908, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "Paral\u00b7lel", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_2", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5319186240, "lat": 41.375133, "lon": 2.1693278, "tags": {"access": "yes", "defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Pompeu Fabra", "defibrillator:location:en": "platform to Pompeu Fabra", "defibrillator:location:fr": "Vest\u00edbol, entrant a l'esquerra", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "level": "0", "name": "Paral\u00b7lel", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "ref": "Hall", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_2", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2024-01-24", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5319195828, "lat": 41.3848285, "lon": 2.1640533, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Pompeu Fabra", "defibrillator:location:en": "platform to Pompeu Fabra", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Universitat", "name:ca": "Universitat", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-11-11", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 5319230410, "lat": 41.4102828, "lon": 2.1867259, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Pompeu Fabra", "defibrillator:location:en": "platform to Pompeu Fabra", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/saL6Vmw.jpg", "name": "el Clot", "name:ca": "el Clot", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-02", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2435438", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 El Clot"}}, {"type": "node", "id": 5319269956, "lat": 41.4236829, "lon": 2.2051956, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "name": "La Pau", "name:ca": "La Pau", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q1427150", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de la Pau"}}, {"type": "node", "id": 5319308366, "lat": 41.4492053, "lon": 2.182423, "tags": {"name": "Trinitat Nova", "name:ca": "Trinitat Nova", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_11", "station": "subway", "subway": "yes", "wikidata": "Q747555", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Trinitat Nova"}}, {"type": "node", "id": 5331527847, "lat": 41.3841003, "lon": 2.1116655, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana", "defibrillator:location:en": "platform", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "name": "Zona Universit\u00e0ria", "name:ca": "Zona Universit\u00e0ria", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2072583", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Zona Universit\u00e0ria"}}, {"type": "node", "id": 5331527848, "lat": 41.399772, "lon": 2.1681937, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Vall d'Hebron", "defibrillator:location:en": "Platform to Vall d'Hebron", "defibrillator:survey:date": "2023-12-02", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "indoor": "yes", "name": "Verdaguer", "name:ca": "Verdaguer", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_4", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "no", "wikidata": "Q2514293", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Verdaguer"}}, {"type": "node", "id": 5331527849, "lat": 41.4249128, "lon": 2.1423965, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "Platform to Trinitat Nova", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/nbEMpyP.jpg", "image2": "https://i.imgur.com/RwpL77x.jpg", "indoor": "yes", "level": "-2", "name": "Vall d\u2019Hebron | Sant Gen\u00eds", "name:-2023": "Vall d'Hebron", "name:ca": "Vall d\u2019Hebron | Sant Gen\u00eds", "name:ca:-2023": "Vall d'Hebron", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2023-12-24", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2518479", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Vall d'Hebron - Sant Gen\u00eds"}}, {"type": "node", "id": 5331527852, "lat": 41.3944431, "lon": 2.158857, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Vall d'Hebron", "defibrillator:location:en": "Platform to Vall d'Hebron", "defibrillator:survey:date": "2023-12-02", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "intercambiador": "Proven\u00e7a/Diagonal", "name": "Diagonal", "name:ca": "Diagonal", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "train_station": "Proven\u00e7a/Diagonal", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2472213", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Diagonal-Proven\u00e7a"}}, {"type": "node", "id": 5337197516, "lat": 41.4616962, "lon": 2.1803643}, {"type": "node", "id": 5337197517, "lat": 41.4615457, "lon": 2.1804838}, {"type": "node", "id": 5337197518, "lat": 41.4615122, "lon": 2.1804057}, {"type": "node", "id": 5337197519, "lat": 41.4616645, "lon": 2.1802838}, {"type": "node", "id": 5359874574, "lat": 41.4309786, "lon": 2.1832747}, {"type": "node", "id": 5359874575, "lat": 41.4308338, "lon": 2.1830093}, {"type": "node", "id": 5359877430, "lat": 41.4308418, "lon": 2.1832046}, {"type": "node", "id": 5359976948, "lat": 41.389989, "lon": 2.1679788}, {"type": "node", "id": 5359977062, "lat": 41.3899796, "lon": 2.1679895}, {"type": "node", "id": 5359978124, "lat": 41.3899093, "lon": 2.1678635}, {"type": "node", "id": 5361709998, "lat": 41.3899151, "lon": 2.1678571}, {"type": "node", "id": 5361709999, "lat": 41.3899185, "lon": 2.1678527}, {"type": "node", "id": 5362005773, "lat": 41.3874038, "lon": 2.1690172}, {"type": "node", "id": 5362005775, "lat": 41.3874779, "lon": 2.1690362}, {"type": "node", "id": 5362005777, "lat": 41.3874388, "lon": 2.1690624}, {"type": "node", "id": 5362005778, "lat": 41.3874849, "lon": 2.1690316}, {"type": "node", "id": 5362005779, "lat": 41.3873907, "lon": 2.1690284}, {"type": "node", "id": 5362005780, "lat": 41.3874646, "lon": 2.1689776}, {"type": "node", "id": 5362005790, "lat": 41.3874136, "lon": 2.1690792}, {"type": "node", "id": 5362005791, "lat": 41.38743, "lon": 2.1690683}, {"type": "node", "id": 5362838962, "lat": 41.3894431, "lon": 2.1682772, "tags": {"defibrillator:access": "yes", "defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Pompeu Fabra", "defibrillator:location:en": "platform to Pompeu Fabra", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "location": "underground", "name": "Passeig de Gr\u00e0cia (L2)", "name:ca": "Passeig de Gr\u00e0cia (L2)", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q800446", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Passeig de Gr\u00e0cia"}}, {"type": "node", "id": 5432237929, "lat": 41.3842865, "lon": 2.1854688, "tags": {"name": "Barcelona - Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a", "name:ca": "Barcelona - Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a", "name:de": "Bahnhof Barcelona-Fran\u00e7a", "name:es": "Barcelona-Estaci\u00f3n de Francia", "name:it": "Stazione di Barcellona-Francia", "official_name": "Barcelona - Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q800449", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a"}}, {"type": "node", "id": 5891860142, "lat": 41.3558512, "lon": 2.1421622, "tags": {"defibrillator:indoor": "yes", "defibrillator:location": "Andana direcci\u00f3 Collblanc", "defibrillator:location:en": "Platform to Collblanc", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/L7I8Q3q.jpeg", "image:0": "https://i.imgur.com/L7I8Q3q.jpeg", "name": "Foc", "name:ca": "Foc", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "survey:date": "2024-03-16", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q4889365", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Foc"}}, {"type": "node", "id": 5891864891, "lat": 41.3604566, "lon": 2.1386556, "tags": {"emergency": "defibrillator", "name": "Foneria", "name:ca": "Foneria", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q8779791", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Foneria"}}, {"type": "node", "id": 6227508171, "lat": 41.4310883, "lon": 2.1829242}, {"type": "node", "id": 6227508177, "lat": 41.4308311, "lon": 2.1829432}, {"type": "node", "id": 6227508180, "lat": 41.4308451, "lon": 2.1832836}, {"type": "node", "id": 6227508183, "lat": 41.4308471, "lon": 2.1832857}, {"type": "node", "id": 6227508184, "lat": 41.4308327, "lon": 2.1829407}, {"type": "node", "id": 6227508388, "lat": 41.4310863, "lon": 2.1829215}, {"type": "node", "id": 7201979112, "lat": 41.4362394, "lon": 2.1938816, "tags": {"name": "Sant Andreu", "name:ca": "Estaci\u00f3 de Sant Andreu", "network": "Rodalies de Catalunya", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "uic_ref": "7100089", "wheelchair": "no", "wikidata": "Q13422369"}}, {"type": "node", "id": 7201979113, "lat": 41.3932012, "lon": 2.1662486, "tags": {"location": "underground", "name": "Barcelona - Passeig de Gr\u00e0cia", "name:ca": "Barcelona - Passeig de Gr\u00e0cia", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "halt", "train": "yes", "uic_ref": "7100063", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q800446", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Passeig de Gr\u00e0cia"}}, {"type": "node", "id": 7201979114, "lat": 41.4090696, "lon": 2.1874108, "tags": {"access": "yes", "alt_name": "Barcelona-Clot-Arago", "defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "Vest\u00edbul, passadis que comunica amb el metro", "defibrillator:location:en": "Hall", "defibrillator:survey:date": "2023-12-02", "defibrillator:wheelchair:access": "yes", "emergency": "defibrillator", "emergency:fire_extinguisher": "yes", "image": "https://i.imgur.com/FH76I9Y.jpg", "indoor": "yes", "level": "-1", "name": "El Clot", "name:ca": "El Clot", "operator": "Adif", "public_transport": "station", "railway": "station", "survey:date": "2024-01-15", "uic_ref": "7100189", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2435438", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 El Clot"}}, {"type": "node", "id": 7341019776, "lat": 41.4005798, "lon": 2.1083034}, {"type": "node", "id": 8075332007, "lat": 41.3917373, "lon": 2.1650763}, {"type": "node", "id": 8075332008, "lat": 41.3918154, "lon": 2.1651872}, {"type": "node", "id": 8075346137, "lat": 41.3917788, "lon": 2.1652323}, {"type": "node", "id": 8075346142, "lat": 41.3917013, "lon": 2.165121}, {"type": "node", "id": 8075346218, "lat": 41.3919539, "lon": 2.1650164}, {"type": "node", "id": 8075346219, "lat": 41.3913291, "lon": 2.1657865}, {"type": "node", "id": 8075346220, "lat": 41.3913075, "lon": 2.1657584}, {"type": "node", "id": 8075346222, "lat": 41.3919361, "lon": 2.1649899}, {"type": "node", "id": 8075346223, "lat": 41.3914046, "lon": 2.1654814}, {"type": "node", "id": 8075346224, "lat": 41.3913653, "lon": 2.1655302}, {"type": "node", "id": 8075346225, "lat": 41.3914075, "lon": 2.1654855}, {"type": "node", "id": 8075346226, "lat": 41.3918765, "lon": 2.1649036}, {"type": "node", "id": 8075346227, "lat": 41.3913695, "lon": 2.1655361}, {"type": "node", "id": 8075346228, "lat": 41.3913457, "lon": 2.1655655}, {"type": "node", "id": 8075346229, "lat": 41.3913308, "lon": 2.1655441}, {"type": "node", "id": 8075346230, "lat": 41.3913145, "lon": 2.1655643}, {"type": "node", "id": 8075346231, "lat": 41.3913277, "lon": 2.1655832}, {"type": "node", "id": 8075346232, "lat": 41.3912852, "lon": 2.1656359}, {"type": "node", "id": 8075346233, "lat": 41.3912923, "lon": 2.1656461}, {"type": "node", "id": 8075346234, "lat": 41.3912596, "lon": 2.1656867}, {"type": "node", "id": 8075346235, "lat": 41.391271, "lon": 2.165703}, {"type": "node", "id": 8075346236, "lat": 41.3918945, "lon": 2.1649294}, {"type": "node", "id": 9442314549, "lat": 41.3363124, "lon": 2.1409009}, {"type": "node", "id": 9442314550, "lat": 41.3356366, "lon": 2.1404838}, {"type": "node", "id": 9442314551, "lat": 41.335654, "lon": 2.1404332}, {"type": "node", "id": 9757864309, "lat": 41.4275098, "lon": 2.0916602, "tags": {"emergency": "phone", "name": "les Planes", "name:ca": "les Planes", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wheelchair": "no"}}, {"type": "node", "id": 9757864310, "lat": 41.4200755, "lon": 2.0969165, "tags": {"name": "Baixador de Vallvidrera", "name:ca": "Baixador de Vallvidrera", "network": "Metro del Vall\u00e8s", "operator": "Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya", "operator:short": "FGC", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q5659012", "wikipedia": "ca:Baixador de Vallvidrera"}}, {"type": "node", "id": 9870519187, "lat": 41.4310615, "lon": 2.1832678, "tags": {"barrier": "gate", "foot": "yes"}}, {"type": "node", "id": 10921169514, "lat": 41.416459, "lon": 2.1311043, "tags": {"name": "Funicular Pla\u00e7a Doctor Andreu", "operator": "RATP", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "funicular", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 10921169515, "lat": 41.4213823, "lon": 2.1194967, "tags": {"funicular": "yes", "name": "Funicular Parc d'atraccions Tibidabo", "name:ca": "Funicular Parc d'atraccions Tibidabo", "operator": "RATP", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "funicular", "wheelchair": "yes"}}, {"type": "node", "id": 11436011991, "lat": 41.3727946, "lon": 2.1333313, "tags": {"access": "yes", "indoor": "yes", "level": "-1", "name": "Mercat Nou", "name:ca": "Mercat Nou", "name:es": "Mercat Nou", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q2547776", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Mercat Nou"}}, {"type": "node", "id": 11438164378, "lat": 41.37563, "lon": 2.1353228, "tags": {"name": "Pla\u00e7a de Sants", "name:ca": "Pla\u00e7a de Sants", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "TMB", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_1", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "no", "wikidata": "Q2054359", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Pla\u00e7a de Sants"}}, {"type": "way", "id": 135893177, "nodes": [7341019776, 1491632735, 1094586165, 1491632742, 1491632736, 7341019776], "tags": {"building": "yes", "building:levels": "1", "name": "Tren de l'Oreneta", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "miniature", "tourism": "attraction", "website": "https://www.trenoreneta.com/", "wheelchair": "limited"}}, {"type": "way", "id": 170579797, "nodes": [1817530573, 1817530574, 1817530567, 5316484446, 1817530569, 1817530573], "tags": {"building": "public", "building:levels": "3", "check_date": "2024-08-06", "name": "les Planes", "name:ca": "les Planes", "network": "Metro del Vall\u00e8s", "operator": "Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya", "operator:short": "FGC", "public_transport": "station", "railway": "station", "smoking": "no", "train": "yes", "wikidata": "Q8840939", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de les Planes"}}, {"type": "way", "id": 182285396, "nodes": [1708943506, 1926250991, 1926251159, 1926251044, 1708943506], "tags": {"building": "yes", "layer": "1", "name": "Zona Franca", "name:ca": "Zona Franca", "network": "Metro de Barcelona", "opening_date": "2020-02-01", "operator": "TMB", "platforms": "2", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q5395656", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Zona Franca"}}, {"type": "way", "id": 286881077, "nodes": [2905567874, 6227508388, 6227508184, 2905567871, 6227508177, 5359874575, 5359877430, 6227508180, 2905567872, 6227508183, 5359874574, 9870519187, 2905567875, 6227508171, 2905567874], "tags": {"alt_name": "Sant Andreu Arenal", "building": "train_station", "building:levels": "2", "building:levels:underground": "1", "indoor": "room", "level": "-1", "name": "Fabra i Puig", "name:ca": "Fabra i Puig", "network": "Rodalies de Catalunya", "operator": "RENFE", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "uic_ref": "7178802", "wikidata": "Q1810408", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Fabra i Puig"}}, {"type": "way", "id": 552860346, "nodes": [5337197519, 5337197518, 5337197517, 5337197516, 5337197519], "tags": {"building": "roof", "name": "Torre Bar\u00f3-Vallbona", "public_transport": "station", "railway": "station", "train": "yes", "uic_ref": "7178801", "wikidata": "Q17100167"}}, {"type": "way", "id": 555575476, "nodes": [5361709999, 5361709998, 5359978124, 5359977062, 5359976948, 5361709999], "tags": {"area": "yes", "indoor": "room", "level": "-1", "location": "underground", "name": "Passeig de Gr\u00e0cia (L4)", "name:ca": "Passeig de Gr\u00e0cia (L4)", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_2", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q800446", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Passeig de Gr\u00e0cia"}}, {"type": "way", "id": 555575481, "nodes": [8075346226, 8075346236, 8075346222, 8075346218, 8075332008, 8075346137, 8075346219, 8075346220, 8075346235, 8075346234, 8075346233, 8075346232, 8075346231, 8075346230, 8075346229, 8075346228, 8075346227, 8075346224, 8075346223, 8075346225, 8075346142, 8075332007, 8075346226], "tags": {"area": "yes", "defibrillator:access": "yes", "defibrillator:location": "andana direcci\u00f3 Trinitat Nova", "defibrillator:location:en": "platform to Trinitat Nova", "emergency": "defibrillator", "indoor": "room", "level": "-1", "location": "underground", "name": "Passeig de Gr\u00e0cia (L3)", "name:ca": "Passeig de Gr\u00e0cia (L3)", "network": "Metro de Barcelona", "operator": "Transports Metropolitans de Barcelona", "public_transport": "station", "railway": "station", "source": "geolocation taken from http://en.wikipedia.org/wiki/Barcelona_metro_line_2", "station": "subway", "wheelchair": "no", "wikidata": "Q800446", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Passeig de Gr\u00e0cia"}}, {"type": "way", "id": 555806662, "nodes": [5362005780, 5362005773, 5362005779, 5362005790, 5362005791, 5362005777, 5362005775, 5362005778, 5362005780], "tags": {"area": "yes", "indoor": "room", "level": "-1", "name": "Catalunya", "name:ca": "Pla\u00e7a Catalunya", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q800447", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Pla\u00e7a de Catalunya"}}, {"type": "way", "id": 1023951725, "nodes": [1708943554, 9442314549, 9442314550, 9442314551, 1708943554], "tags": {"building": "yes", "layer": "1", "name": "Port Comercial | La Factoria", "name:ca": "Port Comercial | La Factoria", "operator": "TMB", "platforms": "2", "public_transport": "station", "railway": "station", "station": "subway", "subway": "yes", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q5406771", "wikipedia": "ca:Estaci\u00f3 de Port Comercial - La Factoria"}}]}